<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Deep Learning | Academic</title>
    <link>https://example.com/tag/deep-learning/</link>
      <atom:link href="https://example.com/tag/deep-learning/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <description>Deep Learning</description>
    <generator>Wowchemy (https://wowchemy.com)</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Wed, 27 Apr 2016 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <image>
      <url>https://example.com/media/icon_hua2ec155b4296a9c9791d015323e16eb5_11927_512x512_fill_lanczos_center_3.png</url>
      <title>Deep Learning</title>
      <link>https://example.com/tag/deep-learning/</link>
    </image>
    
    <item>
      <title>Внешний курс</title>
      <link>https://example.com/project/example/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://example.com/project/example/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Цель: Приобрести базовые знания и практические навыки в области кибербезопасности для обеспечения защиты личных, корпоративных или государственных информационных систем и данных от киберугроз.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;В ходе прохождения курса по основам кибербезопасности на Stepik вы сможете:&lt;/p&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Изучить основные понятия, принципы и методы кибербезопасности.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ознакомиться с наиболее распространенными киберугрозами, такими как вирусы, сетевые атаки, кражи данных и др.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Освоить базовые средства и технологии защиты информационных систем, включая брандмауэры, шифрование, системы обнаружения вторжений и пр.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Научиться применять методы оценки и управления рисками кибербезопасности.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Получить навыки разработки и внедрения политик и регламентов информационной безопасности.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Изучить правовые и этические аспекты обеспечения кибербезопасности.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Подготовиться к сертификационным экзаменам в области информационной безопасности.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;p&gt;В результате прохождения данного курса вы сможете усовершенствовать свои компетенции в сфере кибербезопасности и применять полученные знания и умения для защиты информационных ресурсов в своей профессиональной деятельности&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
