<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Academic</title>
    <link>https://example.com/tag/academic/</link>
      <atom:link href="https://example.com/tag/academic/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <description>Academic</description>
    <generator>Wowchemy (https://wowchemy.com)</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Sun, 13 Dec 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <image>
      <url>https://example.com/media/icon_hua2ec155b4296a9c9791d015323e16eb5_11927_512x512_fill_lanczos_center_3.png</url>
      <title>Academic</title>
      <link>https://example.com/tag/academic/</link>
    </image>
    
    <item>
      <title>Наши дни и как мы выживаем в университете 🌚</title>
      <link>https://example.com/post/getting-started/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://example.com/post/getting-started/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;overview&#34;&gt;Overview&lt;/h2&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;И так раз уж ты здесь, то давай продолжил, почему же я сравниваю учебу и фильм, потому что это такоеже выживание, я на данный момент сплю по 3 часа, вы знаете людей которые столько спять еще ходят и радуются жизни, я вот не знаю, а люди в этом фильме тоже мало спять и много чего делают. На первом курсе и вправду сложно, в школе ты тепличных условиях, все за тобой бегают и поклоняются, а тут ты сам все зависит./And since you are here, let&amp;rsquo;s continue, why am I comparing studies and a film, because this is the same survival, I currently sleep for 3 hours, you know people who still go to sleep and enjoy life, I don’t know , and the people in this movie also don&amp;rsquo;t sleep much and do a lot of things. It’s really difficult in the first year, at school you are in greenhouse conditions, everyone runs after you and worships, but here it all depends on you.&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Второе о чем бы я хотела поговорить это советы как выжить, один из самых лучших советов это делать все во время, вы облегчите себе жизнь выполняя все работы, хотя бы за пару дней до истечения срока, так вы сможете исправить что-то, узеать у одногруппников информацию и вообще будете более увереные в себе.Второе о чем бы я хотела поговорить это советы как выжить, один из самых лучших советов это делать все во время, вы облегчите себе жизнь выполняя все работы, хотя бы за пару дней до истечения срока, так вы сможете исправить что-то, узеать у одногруппников информацию и вообще будете более увереные в себе.&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Второй совет, даже если вы думате, что прогуляв пару вам ничего не будет, то не забывайте это заразно и такой соблазн делать это постоянно, если у вас нет чувство за вины, то через пару прогулов вы вообще забудете про учебу и что ей надо заниматься. За первый семестр я пропустила только один раз  то, потому что не смогла выбраться из дома, за второй семестр уже больше, но у меня есть чувство вины и поэтому мне страшно прогуливать занятия./The second piece of advice, even if you think that nothing will happen to you after skipping a couple, then don’t forget it’s contagious and such a temptation to do it all the time, if you don’t feel guilty, then after a couple of absenteeism you will forget about your studies and what you need to do . During the first semester, I only missed one because I could not get out of the house, for the second semester more, but I have a feeling of guilt and therefore I am afraid to skip classes.&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Пост по прошедшей недели /Post from last week</title>
      <link>https://example.com/post/post4/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://example.com/post/post4/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;overview&#34;&gt;Overview&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Мероприятие &amp;ldquo;Знания первых&amp;rdquo; проходилос 24-26 апреля, это маштабное событие куда приезжают люди со всей страны, а так же поитики, знаменитости, людис Большой буквы и множество известных брендов,которые мы все знаем.
Я была там один полный и половину второго дня, в первый мой день мы ознакомились со всем, что там есть, из самых интересных: ВК, книжный стенд, интнрвью с блогерами и конечно сцена с артистами и спикерами.
Большую часть времени мы провели со спикерами и в стенде вк, потому что там были интересные конкурсы и подарки. На этом все, есл хотите узнать больше ждите следующий пост. /The &amp;ldquo;Knowledge of the First&amp;rdquo; event was held on April 24-26, this is a large-scale event where people from all over the country come, as well as drunks, celebrities, people with a Capital letter and many famous brands that we all know.
I was there one full and half of the second day, on my first day we got acquainted with everything that is there, from the most interesting: VK, a book stand, interviews with bloggers and of course a stage with artists and speakers.
We spent most of the time with the speakers and at the VK booth, because there were interesting contests and gifts. That&amp;rsquo;s all, if you want to know more, wait for the next post.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
